終審法院真係好大不敬

好好地一個地方法院學咩人叫The Court of Final Appeal
明明最高人民法院先係真既終審法院